Задание 1

Напишите программу - консольный калькулятор.
Создайте две переменные с именами operand1 и operand2.
Задайте переменным некоторые произвольные значения.
Предложите пользователю ввести знак арифметической операции.
Примите значение, введенное пользователем, и поместите его в строковую переменную sign.
Для организации выбора алгоритма вычислительного процесса, используйте переключатель switch.
Выведите на экран результат выполнения арифметической операции.
**В случае использования операции деления, организуйте проверку попытки деления на ноль.
И если таковая имеется, то отмените выполнение арифметической операции и уведомите об ошибке пользователя.

Задание 2

Напишите программу определения, попадает ли указанное пользователем число от 0 до 100 в числовой промежуток [0 - 14] [15 - 35] [36 - 49][50 - 100].
Если да, то укажите, в какой именно промежуток.
Если пользователь указывает число, не входящее ни в один из имеющихся числовых промежутков, то выводится соответствующее сообщение.

Задание 3

Напишите программу русско-английский переводчик.
Программа знает 10 слов о погоде.
Требуется, чтобы пользователь вводил слово на русском языке, а программа давала ему перевод этого слова на английском языке.
Если пользователь ввел слово, для которого отсутствует перевод, то следует вывести сообщение, что такого слова нет.

Задание 4

Напишите программу, которая будет выполнять проверку чисел на четность.
Предложите два варианта решения поставленной задачи.